其實死亡愛麗絲好唔好玩

見幾靚 廣告又做到好多咁
有無手腳分享下評價

有得auto既gamr廢左一半先
利申開game第一日開始刷首抽
玩左一個月覺得悶就棄左

佢係咪似gbf嗰種

gameplay就一定唔會好玩架啦
睇故game黎

肝？

休閒玩未唔肝

啱啱出嗰陣 玩左一陣 , 好撚悶喎
之後玩另一隻 smash magic , 正好多， 又容易抽到正角。

點知 smash magic執埋， 依隻都未執